到底d人攝d垃圾入巴士椅側邊係咩諗法

痴線，成撚日上車見到個位側邊攝住d垃圾
比d公德心好冇